## API FILMES

- Esté é o repositório da parte do cliente da Aplicação. Desenvolvido para o seminário de PDM.

- Trata-se de um App, que consome a API de filmes, e msotra na tela Nome do filme e a imagem do poster.

# Tecnologias

- React-native
- EXPO
- AXIOS

#Link Apresentação

- https://youtu.be/RxsWt0AZIUY
